買債etf是咪on9？

ief tlt tmf 呢啲債etf
股升佢跌
股跌佢又係跌
而家仲應唔應該揸債etf

美債息都可能再上

想買債，宜家係咪應該入市

今日又跌

債息升債價跌，etf咪跌

SCHZ JPST

沽9佢。沽空做對沖
你諗下長債息再升如果你成手tech股死得。息跌番你tech股實升得多過TLT跌幅

JPST幾穩陣

減息週期完左啦

Tlt 156 買入到依家無綠過

用黎分散風險
唔係用黎grow

咁不如揸現金做定期

分散黎跌

真股災果陣有個safety net 抗跌下equity risk

不過好睇個人既風險偏好，自己就保守少少

90-day rolling correlation 其實睇下Downside beta會唔會有參考價值啲。

如果係唔想一下爆倉既話應該VIX/Option Strategy有用啲

係,qqq 同 tlt 近呢半年好似係正correlaion

有paper寫過2010年後一直都係positive correlation
所以係完全無用
cash仲好